MacBook勁到我連買Magic Mouse的意欲都無

Macbook個Trackpad已經可以用唔同手勢去玩！
讚成
反對

magic mouse 唔好揸手。。除左用bt 連外一無事處。。。

Macbook個性價比勁到我連想買嘅意慾都無

買左，剪片時雙手並用